[已證實]聽日100%8號

後日9號

你無事麻?

無事，有心

弱智樓主

認真開

如果計番數
30號風球真係出現
係咪足夠世界末日？？

認真問

如果計番數
30號風球真係出現
係咪足夠世界末日？？
編輯引用